[終生受用]教巴打點樣防止被屈強姦

法例保障女性就眾所鳩知
今時今日扑野都要提高警覺
勞資糾紛又有 屈老強黎報復又有
雖然香港疑點利益歸於被告
即使最後證明到你係清白 唔洗入冊
未審之前都已經俾報紙搞到身敗名裂
所以提點下各位巴打 day1就做好準備
唔好等到出左事先黎驚

1.記住做樣俾樓下看更睇
一入到門口 就大大聲叫你條女BB 老婆豬
有幾核突就做到幾核突
慌死人唔知你地係情侶
務必要個看更認得你條撚樣

2.搭車立嗰陣攬+嘴
盡量扮哂情深
最緊要俾CCTV錄低
就算個看更唔記得 你都仲有一手

3.入到房唔好急住做
沖杯咖啡先
做下前戲 吹下水
等人知你唔係急住帶上去老強

人證物證俱在 邊個奈得你何
記住條女屈強姦係判社會服務令
你唔保護好自己就坐10碌
醒水

同意請分享

所以啲人喺交友app搵sp都係好危險
萬一條女沉船你又想走
你就有俾人屈嘅風險
gone girl套戲完美講出女人可以幾恐怖

有個簡單D既解決方法
就係唔好搵SP

認真 最好啪個陣拍埋片
寧願比人砌其他罪好過衰老強

做揾埋6c見證

某啲女人就黎高潮好中意叫 "唔好"
引你屌大力D
分分鐘捉住呢隻字話你老強

白紙黑字 搵埋見證人就最安全

呢個堅屈機

帶眼識人

之前就係有單條仔飛左條女
條女唔gur之後報警屈仔仔強姦
之後搵番大堂cctv見到兩個有親密
屈唔到不但只仲要比人告虛報

點防屈強姦 一出生果刻斬撚左條撚佢咪得

女人講嘅嘢已經凌駕於法律之上

無罪推定

唔好出世更好

屈埋你同個見證人禁固威逼佢簽,兩個一齊坐.

咁又唔好比個生存權利佢 比人屈咪除褲

警世文

到時係咪要好似來福咁即席除褲比個官睇

搞到你身敗名裂都夠

3 5 7年之後你D證據已經冇哂

如果去街/返工俾人屈非禮呢
之前有幾單呢啲新聞
告唔入但全名同讀咩學校搞到個個都知

盲既偷睇國家機密

法庭入面唔定你罪，但法庭外你嘅圈子已經令你身敗名裂

又食又拎

最緊要事後一齊食早餐，honest but mistaken belief

無得輸

正皮左先睇

拍做愛片咪得

True
女人同人嘈交好喜歡屈非禮

就算唔係嘈交，係街遇到妄想傾向女人都有機會被屈非禮

但係你俾人告嗰下已經出哂名啦喎
理得理入唔入罪
報紙佬肯定做低個男先

咪係 開晒名咁 點都死

睇AV 打J最安全

即使最後證明到你係清白 唔洗入冊
未審之前都已經俾報紙搞到身敗名裂
講左啦
男人點都死
只係保你唔洗入冊

唔扑野咪得，使鬼咁麻煩

剪左佢落嚟咪得囉

所以最穩陣就係唔好扑野

記住引對方係whatsapp同你一齊互flirt ，
Black n white
冇得抵賴

其實整容咪得
使乜搞咁多野
你靚仔既分分鐘告返條女強姦都仲得

啲女人好古惑
明明自己西痕 但就扮到好矜持咁
唔好上當 騙局黎

呢個真 如果我金城武咁 告返啲女強姦都得

點會
之前幼稚園老師屈人老強佢嗰單
最後都證明個男既係無辜
大家都係罵個女既賤格
所以係清白既真係唔洗驚

有冇6c朋友幫下手 教下點做防屈老強
今時今日叫雞穩陣個嗰同自己條女仆嘢
情到濃時有機會坐幾碌
女人真係好恐怖

屌靚仔又好咩都好 只要得罪條女 一句強姦搞掂你

整左都未必靚
就算靚都勁唔過女權

咪傻啦 之前咪有單咁
條女話驚有生命危險 勉強假裝妥協
陪男既食早餐

你唔信可以自己試下

呢個巴打就醒目啦，一個有腦既男人點會咁容易同女人發生性行為

想一下已經係非禮,望下已經係老強

叫條女去幫手攞多條毛巾/打去reception set morning call
去7仔OK買dom 扮差幾蚊散銀 扮咩都好 問佢借or叫佢百達通比住先

所以咪唔好扑野，你班死毒撚又窮又廢都想搵sp就抵你俾人告強姦啦

有冇source?

你唔好扑囉

傻啦 你係靚仔 啲女免費排隊驚死你唔屌
player中出即飛完 大把女仲喊苦喊忽返去跪條仔
唔係邊得黎咁多賤男

拍片都無用
佢屌有叫唔好同推下你已經告得入

只要佢嗰一秒唔想，你就係強姦

陪審團凌駕無罪推定
七個陪審團隨時四個女人，男人其中一個女權狗公
你就898

一句講哂，你係劉德華，條女咩都制
你係八兩金，都想食魚翅，就抵你一世冇運行啦

巴打醒目

你咪繼續扑囉，俾人屈強姦唔好怨

我覺得現實係:
1.除非今日搞聽日告，唔係既話隔幾個月，看更邊會記得
2.警方唔會幫你查cctv，你自已都好難睇得返
3.條女唔會認，疑點利益歸於女性

更加現實係，唔洗上庭，報紙已經登晒你住邊幾歲叫咩名，唔好彩仲有埋相，色狼前淫魔後稱呼閣下

屌完 整碗餐蛋麵

可唔可以教埋點防被屈性侵
過8年後屈鳩人？

所以唔扑野就解決哂所有問題

唔好扑野，建議搞返個反對扑野大聯盟

終生受用

射個精都仲要鬥智鬥力
IQ無180都出事

照咁睇都係學樓上巴打咁拍埋VIDEO比較明智
告偷拍都好過告老強
仲可以DOWN FOXY 同條女一齊攬炒

唔好影我 movie 啦

呢個post真係終身受用

唔推唔得

留係屋企

一定要拍片+最後一個pose玩cowgirl黎射
連你呢招都擋埋

叫雞算啦 明買明賣

ROLEPLAY埋
扮M男玩女上
自己嗌返唔好
今次仲唔死

希望連登班細蚊仔可以快快樂樂咁成長

佢一話告你跟手將段片dum上thisav

起碼袋支錄音筆
cctv前打車輪已救過幾位ching
搞完一齊去食Ｄ野，最好叫條女用八達通留紀錄

根本無意思

佢屈你強姦最大殺傷力唔係入唔入到罪

而係令你成世咩住個懷疑強姦犯既印象

一比人background check就見到懷疑強姦犯

你個人生就

呢點都係走唔甩

宜家條女講到除底褲就唔講 仲要唔肯同差佬落口供
就算個教練證明到自己不舉
唔衰強姦都衰性侵犯

識野

欲練神功 ......

Post喺度有咩用，你認為連登仔用得著？
Post防止被屈痴漢教學有用d

冇左條撚咪冇人屈到你

自願做愛證明書真係有用？
無記錯 女性中途感到不悅
你唔停都可以入老強

即使對方係你女友，妻子，對方唔願意你都搞既話人地一樣可以告你強姦

屈人個d如果俾人搵到證據係屈人
應該一樣要坐番十年
咁樣真係俾人姦個d可以繼續報警

剪咗都無用啦，你show到你無J之前已經身敗名裂咗，仲有最多咪屈唔到你強姦，一樣屈到你非禮再加比人笑你無撚用

所以拍片+cowgirl收尾係唯一解

好似我地咁，邊有位俾班臭雞入呀

要俾錢上律師樓改名, 之後要通知銀行, 電話公司等機構, 煩到仆街

你條死廢柴真係垃圾黎
企道德高地柒左仲死撐

割左碌撚佢

剩係身體上有接觸都要死呀
條J有撚用過咩

好似唔得
之前有案例話男事主威脅條女講好舒服
條女覺得有生命危險先講

屌喇星 到底一個社會要去到幾痴線先會咁撚恐怖
正正常常搞個嘢都複雜到打劫銀行咁

唔係咩叫捉黃腳雞

有片有真相

大大力推

看更都瓜左

gone boy

係連登講有鬼用咩
班毒撚都無女

落老蘭派傳單仲好

沖咖啡個下死得，係咁易屈你落藥，10碌走唔甩

咁點先防到佢唔報警屈你老強 而係周圍唱你老強

扑嘢都要跟足步驟喺whatsapp留record又要喺公眾地方錫又錄埋影 咁有介心 扑都扑得唔舒服啦

慣左每次扑野都拍條片

WhatsApp send定幾句淫賤野唔會唔識掛

最緊要叫room service 食野

香港真係痴撚線

所以千奇唔好比女權主義抬頭

去爆房有冇用？

巴打，請講下邊單case一齊食早餐都告得入？

親密行為足以脫罪，460蚊當值律師都幫到你。剛剛有單jury trial，由於男女雙方有合照，陪審團無大比數結果都告唔入

關我撚事咩

其實有無罪已經唔係重點

佢告你果刻開始 你既印象已經無哂
人格謀殺

無計 鬼叫香港多無腦無思考既人咩 唔識睇哂成件事先作判斷

色字頭上一把刀

你班小學雞未聽過？

仙人跳，黃腳雞，何止屈強姦？

咁要大家去戒色

或者轉基

strong post lm

一於反客為主
等條女騎你嗰陣嗌唔好
扑完嘢即刻掟條片上thisav
之後去差館話自己俾條女強姦
再搵報紙 講下自己有幾慘

女人真係屈機

台灣勁多呢啲案 終於傳到黎香港

一路做一路拍片自保

一路做一路搵律師見證無強姦成份

下...樓主呢D咁OLD GA...
好耐以前已經玩簽紙LA..

第三樣你做咗都係得兩個人知 有咩用

理得你唅晒撚瀨晒閪
條撚掂住門口，佢一句唔得你都照入
女女女。。

屌啦條女住唐樓咪含得

而家玩法係捉黃腳雞都唔洗証據

之前TW有單野
條女話自己醉醉地
個男仔借D意送佢返屋企
趁佢不醒人事老強

條仔就話唔係喎
條女好撚清醒
全程有講有笑

之後差佬驗到杯到有兩人口水

不過係萬中無一
仲要咁岩第朝報警未洗個杯

記低的士佬NUMBER
係架車到做戲

#7

留名

重點

條女屈強姦係判社會服務令
你唔保護好自己就坐10碌